連登仔你哋呃我嘅!!

好傷心呀你哋呃我嘅

又係你哋話由8月18號開始就不分和勇，由嗰一刻開始我認為和理非同勇武只係嗰日活動嘅角色定位。簡單啲來講，咩場合做咩嘢。

以琴日嘅事為例子，琴日係一個請願嘅活動，任何同請願無關嘅舉動都有機會令到焦點被模糊。大家可能會話睇吓國際新聞咪又係一樣報道美領，有咩所謂？但係其實呢一個只係僥倖心態。同時亦都需要大量文宣手足嘅配合，去合理化返我哋做嘅嘢，比外媒同淺黃明白我哋嘅理念。spin得走既，我地好彩，spin唔走就會失去一部份嘅支持聲音。或者有人話琴日係勇武為咗比和理非走先所以拖時間，但係我哋更加應該做嘅係一齊走。黑警故意挑釁我哋呢個係不爭嘅事實，諗深一層佢為乜嘢？佢就係想我哋和平嘅請願有衝突嘅場面，聽日報紙就冇人知道有25萬人希望香港人權及民主法案通過。係25萬人啊！！！琴日呢一種公關性質嘅活動，我哋應該一齊擺出求救嘅姿態，被世界各地睇我哋有幾需要佢哋嘅支持同埋有幾需要呢條法案。直白啲，你要俾人睇到我哋有幾慘，我哋有幾團結。情況就好似我條女咁，係我老母面前扮撚晒野純過綿羊，成日扮到好似我蝦佢咁我老母依家乜都幫撚晒佢啊，唔講以為我條女先係佢生或者有人話琴日係勇武為咗比和理非走先所以拖時間，但係我哋更加應該做嘅係一齊走，因為琴日係和理非活動，所以我哋全部人都變身做個和理非。然後我哋真係要識得扮下野

以後大家既係和理非又係勇武，靈活變通一直都係我哋嘅長處，咁樣係真正嘅Be Water，係身份上嘅Be Water。所以見到琴日咁多post話和理非勇武各自應該點點點，我就有啲擔心，咁樣咪正正標籤左我哋嘅手足，分化緊自己人？和理非嘅活動我哋一齊做和理非，勇武嘅活動我哋一齊去打柒班差佬

所以你哋唔好呃我啦...不分和勇，我地要一齊贏！一定要贏！有冇巴絲可以安慰下我....

傷心，又話不分和勇

原來你地全部都係標籤撚嚟嘅

一齊贏啊手足

喂，你哋真係唔打算安慰我弱小心靈

好傷心呀

不分和勇啊！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

推

大家都唔想分化！

其實樓主講得冇錯

不分和勇

光復香港

pish

願榮光歸香港

我都想講
其實出面主流民意已經無人係度分化
唔知點解連登永遠係第一時間有互屌post

其實真係唔使咁刻意去標籤用勇武同和理非
我地why not both

係囉其實有咩好屌 擔心埋人哋嗰份
我哋自己內部都分成兩派 有啲咩活動重點團結一齊出呀

唔撚識安慰呀 Sor
但加油啦香港人

Push

我真係好想贏

似乎大家係好鐘意分化自己友

咪係，與其係度出post話淺黃唔理解要割蓆，不如幫手多啲解釋手足嘅行動好過啦

連登仔不嬲都喺鍵盤戰士㗎喇

算啦，大把垃圾唔想付出。繼續和理非，永遠唔會勇武

敵人要分化我地
自然要先係連登入手
再正常不過

講得一啲都冇錯

重點係靈活變通，既係和理非又係勇武

屌，推都郁都推爆

我以為係睇班狗點而去揀個日和定勇，琴日提早結束，咪要班手足做勇去保護和理非囉

我反而覺得唔係，唔應該比班狗帶着走
佢越係想我沖我就越唔沖
和理非過銀髮族
吹漲
不過呢個好考驗大家冷唔冷靜

好認同
下次分有gear同無gear算

勇武既時候一齊打班狗 呢句好笑

其實樓主真係講得冇錯

有時都要扮下乖學生

好寶寶

Come on靈活啲

和又係我勇又係我

變身

光復香港 時代革命